IT 業裁員只是開始？ 傳統品牌．新興科技難幸免

【e-zone 專訊】2017 年過了不足半個月，全球科技公司傳出裁員消息，部分更已「落實」；即使是中國經濟因素、火紅的 VR（虛擬實境）技術也難擋經濟循環的巨輪。繼中興通訊（ZTE）本周初宣布裁員約 3,000 人後，儲存方案商 Seagate Technology（希捷科技）亦宣布將關閉中國蘇州工廠，並裁員 2,000 多人。